# traditional Chinese translation for hardware-monitor.
# Copyright (C) 2004 Free Software Foundation, Inc.
# Chao-Hsiung Liao <pesder.liao@msa.hinet.net>, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hardware-monitor 1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-06-24 20:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-07-05 07:39+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <community@linuxhall.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.3.1\n"

#: ../HardwareMonitor.server.in.in.h:1
#: ../src/applet.cpp:461
msgid "Hardware Monitor"
msgstr "硬體監視器"

#: ../HardwareMonitor.server.in.in.h:2
msgid "Monitor hardware devices"
msgstr "監控硬體裝置"

#: ../HardwareMonitor.server.in.in.h:3
msgid "Utility"
msgstr "公用程式"

#: ../src/applet.cpp:70
msgid "Hardware Monitor: cannot load the icon '%1'.\n"
msgstr "硬體監視器：不能載入圖示‘%1’。\n"

#. pop-up menu strings
#: ../src/applet.cpp:103
msgid "_Preferences..."
msgstr "偏好設定(_P)..."

#: ../src/applet.cpp:103
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: ../src/applet.cpp:103
msgid "_About..."
msgstr "關於(_A)..."

#. note to translators: %1 is the name of a monitor, e.g. "CPU 1", and %2 is
#. the current measurement, e.g. "78%"
#: ../src/applet.cpp:186
msgid "%1: %2"
msgstr "%1: %2"

#. note to translators: this is used for composing a list of monitors; %1
#. is the previous part of the list and %2 is the part to append
#: ../src/applet.cpp:193
msgid ""
"%1\n"
"%2"
msgstr ""
"%1\n"
"%2"

#: ../src/applet.cpp:455
msgid "Monitor various hardware-related information, such as CPU usage, memory usage etc. Supports curve graphs, horizontal bar plots, column diagrams, textual monitoring and fluctuating flames."
msgstr "監控各式硬體相關資訊，像是 CPU 使用率、記憶體使用率等。支援曲線圖、水平長條圖、欄位圖表文字模式監控和不規則火焰圖。"

#. %1 is the copyright symbol
#: ../src/applet.cpp:464
msgid "Copyright %1 2003 Ole Laursen"
msgstr "版權 %1 2003 Ole Laursen"

#. note to translators: please fill in your names and email addresses
#: ../src/applet.cpp:471
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"如對翻譯有任何意見，請送一封電子郵件給\n"
"以下地址，GNOME 翻譯團隊會盡快回覆您：\n"
"community@linuxhall.org\n"
"\n"
"Chao-Hsiung Liao<pesder.liao@msa.hinet.net>, 2004"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: ../src/choose-monitor-window.cpp:114
msgid "Sensor %1: \"%2\""
msgstr "偵測器 %1：“%2”"

#: ../src/choose-monitor-window.cpp:116
msgid "Sensor %1"
msgstr "偵測器 %1"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: ../src/choose-monitor-window.cpp:138
msgid "Fan %1: \"%2\""
msgstr "風扇 %1：“%2”"

#: ../src/choose-monitor-window.cpp:140
#: ../src/monitor-impls.cpp:1058
msgid "Fan %1"
msgstr "風扇 %1"

#: ../src/ui.glade.h:1
msgid "/"
msgstr "/"

#: ../src/ui.glade.h:2
msgid "<b>Background</b>"
msgstr "<b>背景</b>"

#: ../src/ui.glade.h:3
msgid "<b>Devices</b>"
msgstr "<b>裝置</b>"

#: ../src/ui.glade.h:4
msgid "<b>Font</b>"
msgstr "<b>字型</b>"

#: ../src/ui.glade.h:5
msgid "<b>Size</b>"
msgstr "<b>尺寸</b>"

#: ../src/ui.glade.h:6
msgid "<b>Viewer</b>"
msgstr "<b>檢視器</b>"

#: ../src/ui.glade.h:7
msgid "<i>Large</i>"
msgstr "<i>大</i>"

#: ../src/ui.glade.h:8
msgid "<i>Small</i>"
msgstr "<i>小</i>"

#: ../src/ui.glade.h:9
msgid "A running average of the number of simultanous processes"
msgstr "虛擬處理器執行的平均數量"

#: ../src/ui.glade.h:10
msgid "All CPUs"
msgstr "所有的 CPU"

#: ../src/ui.glade.h:11
msgid "All data"
msgstr "所有的資料"

#: ../src/ui.glade.h:12
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ../src/ui.glade.h:13
msgid "C_PU usage"
msgstr "C_PU 使用率"

#: ../src/ui.glade.h:14
msgid "C_hange"
msgstr "變更(_H)"

#: ../src/ui.glade.h:15
msgid "C_olor:"
msgstr "色彩(_O):"

#: ../src/ui.glade.h:16
msgid "C_olumns"
msgstr "欄位(_O)"

#: ../src/ui.glade.h:17
msgid "C_urves"
msgstr "曲線(_U)"

#: ../src/ui.glade.h:18
msgid "Choose a Device"
msgstr "選擇一個裝置"

#: ../src/ui.glade.h:19
msgid "Choose a Font"
msgstr "選擇字型"

#: ../src/ui.glade.h:20
msgid "Connection:"
msgstr "連線:"

#: ../src/ui.glade.h:21
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: ../src/ui.glade.h:22
msgid "Direction:"
msgstr "方向:"

#: ../src/ui.glade.h:23
msgid "Enter a folder residing on the disk to monitor"
msgstr "輸入磁碟上要監控的資料夾"

#: ../src/ui.glade.h:24
#: ../src/monitor-impls.cpp:701
msgid "Ethernet (first)"
msgstr "乙太網路 (第一)"

#: ../src/ui.glade.h:25
#: ../src/monitor-impls.cpp:703
msgid "Ethernet (second)"
msgstr "乙太網路 (第二)"

#: ../src/ui.glade.h:26
#: ../src/monitor-impls.cpp:705
msgid "Ethernet (third)"
msgstr "乙太網路 (第三)"

#: ../src/ui.glade.h:27
msgid "Folder:"
msgstr "資料夾:"

#: ../src/ui.glade.h:28
msgid "Hardware Monitor Preferences"
msgstr "硬體監控偏好設定"

#: ../src/ui.glade.h:29
msgid "Incoming data"
msgstr "收到的資料"

#: ../src/ui.glade.h:30
#: ../src/monitor-impls.cpp:707
msgid "Modem"
msgstr "數據機"

#: ../src/ui.glade.h:31
msgid "Monitor all CPUs"
msgstr "監控所有的 CPU"

#: ../src/ui.glade.h:32
msgid "Monitor devices using fluctuating flames"
msgstr "使用不規則火焰圖監控裝置"

#: ../src/ui.glade.h:33
msgid "Monitor devices using horizontal bars"
msgstr "使用水平長條圖監控裝置"

#: ../src/ui.glade.h:34
msgid "Monitor devices using line graphs"
msgstr "使用折線圖監控裝置"

#: ../src/ui.glade.h:35
msgid "Monitor devices using solid columns"
msgstr "使用固體欄位監控裝置"

#: ../src/ui.glade.h:36
msgid "Monitor devices using text descriptions"
msgstr "使用文字描述監控裝置"

#: ../src/ui.glade.h:37
msgid "Monitor only a single CPU"
msgstr "只監控單顆 CPU"

#: ../src/ui.glade.h:38
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../src/ui.glade.h:39
msgid "No sensors detected"
msgstr "找不到偵測器"

#: ../src/ui.glade.h:40
msgid "Only CPU:"
msgstr "只有 CPU:"

#: ../src/ui.glade.h:41
msgid "Outgoing data"
msgstr "送出的資料"

#: ../src/ui.glade.h:42
msgid "Pick a Color"
msgstr "選取色彩"

#: ../src/ui.glade.h:43
msgid "Select the sensor to monitor"
msgstr "選擇要監控的偵測器"

#: ../src/ui.glade.h:44
msgid "Select whether to monitor incoming or outgoing data or both"
msgstr "選擇要監控收到或送出的資料或兩者都監控"

#: ../src/ui.glade.h:45
#: ../src/monitor-impls.cpp:709
msgid "Serial link"
msgstr "序列埠連線"

#: ../src/ui.glade.h:46
msgid "Show _free space instead of used"
msgstr "顯示可用空間而非使用空間(_F)"

#: ../src/ui.glade.h:47
msgid "Storage"
msgstr "儲存區"

#: ../src/ui.glade.h:48
msgid "System"
msgstr "系統"

#: ../src/ui.glade.h:49
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: ../src/ui.glade.h:50
msgid "The amount of data sent through a network connection"
msgstr "透過網路連線送出的資料總數"

#: ../src/ui.glade.h:51
msgid "The amount of disk space used"
msgstr "已使用磁碟空間總數"

#: ../src/ui.glade.h:52
msgid "The amount of disk-based memory used"
msgstr "已使用磁碟虛擬記憶體總數"

#: ../src/ui.glade.h:53
msgid "The amount of memory used"
msgstr "已使用記憶體總數"

#: ../src/ui.glade.h:54
msgid "The percentage of time that is spent running foreground processes"
msgstr "執行前景程序花費的時間百分比"

#: ../src/ui.glade.h:55
msgid "The speed of the fans"
msgstr "風扇的速度"

#: ../src/ui.glade.h:56
msgid "The temperature of the inside of the system"
msgstr "系統內部的溫度"

#: ../src/ui.glade.h:57
msgid "Type of connection - Ethernet is the most common local area network adapter type"
msgstr "連線的類型 - 乙太網路是最常見的本地端區域網路配接卡類型"

#: ../src/ui.glade.h:58
msgid "Use _panel background"
msgstr "使用面板背景(_P)"

#: ../src/ui.glade.h:59
msgid "Use _this color:"
msgstr "使用此色彩(_T):"

#: ../src/ui.glade.h:60
msgid "Use this f_ont:"
msgstr "使用此字型(_O):"

#: ../src/ui.glade.h:61
msgid "Viewer"
msgstr "檢視器"

#: ../src/ui.glade.h:62
msgid "Which CPU no. to monitor"
msgstr "要監控的 CPU 編號"

#: ../src/ui.glade.h:63
#: ../src/monitor-impls.cpp:711
msgid "Wireless"
msgstr "無線網路"

#: ../src/ui.glade.h:64
msgid "_Add"
msgstr "加入(_A)"

#: ../src/ui.glade.h:65
msgid "_Bars"
msgstr "長條(_B)"

#: ../src/ui.glade.h:66
msgid "_Disk usage"
msgstr "磁碟使用率(_D)"

#: ../src/ui.glade.h:67
msgid "_Fan speed"
msgstr "風扇速度(_F)"

#: ../src/ui.glade.h:68
msgid "_Flames"
msgstr "火焰(_F)"

#: ../src/ui.glade.h:69
msgid "_Load average"
msgstr "平均負載(_L)"

#: ../src/ui.glade.h:70
msgid "_Memory usage"
msgstr "記憶體使用量(_M)"

#: ../src/ui.glade.h:71
msgid "_Monitored devices:"
msgstr "已監控裝置(_M):"

#: ../src/ui.glade.h:72
msgid "_Network throughput"
msgstr "網路流量(_N)"

#: ../src/ui.glade.h:73
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: ../src/ui.glade.h:74
msgid "_Swap usage"
msgstr "置換區使用量(_S)"

#: ../src/ui.glade.h:75
msgid "_Temperature"
msgstr "溫度(_T)"

#: ../src/ui.glade.h:76
msgid "_Text"
msgstr "文字(_T)"

#: ../src/helpers.cpp:34
msgid "Fatal error"
msgstr "嚴重的錯誤"

#: ../src/monitor-impls.cpp:299
msgid "%1%%"
msgstr "%1%%"

#: ../src/monitor-impls.cpp:305
msgid "All processors"
msgstr "所有處理器"

#: ../src/monitor-impls.cpp:307
msgid "Processor no. %1"
msgstr "處理器 no. %1"

#. must be short
#: ../src/monitor-impls.cpp:314
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. note to translators: %1 is the cpu no, e.g. "CPU 1"
#: ../src/monitor-impls.cpp:317
msgid "CPU %1"
msgstr "CPU %1"

#: ../src/monitor-impls.cpp:365
#: ../src/monitor-impls.cpp:499
msgid "%1 Mb"
msgstr "%1 Mb"

#: ../src/monitor-impls.cpp:370
msgid "Disk-based memory"
msgstr "磁碟模擬的記憶體"

#. must be short
#: ../src/monitor-impls.cpp:376
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: ../src/monitor-impls.cpp:434
msgid "Load average"
msgstr "平均負載"

#. note to translators: short for "load average" - it has nothing to do with
#. loading data
#: ../src/monitor-impls.cpp:441
msgid "Load"
msgstr "負載"

#: ../src/monitor-impls.cpp:504
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#. short for memory
#: ../src/monitor-impls.cpp:510
msgid "Mem."
msgstr "記憶"

#: ../src/monitor-impls.cpp:565
msgid "%1 GB"
msgstr "%1 GB"

#: ../src/monitor-impls.cpp:569
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

#: ../src/monitor-impls.cpp:573
msgid "%1 kB"
msgstr "%1 kB"

#: ../src/monitor-impls.cpp:576
msgid "%1 B"
msgstr "%1 B"

#: ../src/monitor-impls.cpp:581
msgid "Disk (%1)"
msgstr "磁碟 (%1)"

#: ../src/monitor-impls.cpp:682
msgid "%1 GB/s"
msgstr "%1 GB/s"

#: ../src/monitor-impls.cpp:686
msgid "%1 MB/s"
msgstr "%1 MB/s"

#: ../src/monitor-impls.cpp:690
msgid "%1 kB/s"
msgstr "%1 kB/s"

#: ../src/monitor-impls.cpp:693
msgid "%1 B/s"
msgstr "%1 B/s"

#. %1 is the network connection, e.g. "Ethernet (first)", in signifies
#. that this is incoming data
#: ../src/monitor-impls.cpp:719
#: ../src/monitor-impls.cpp:749
msgid "%1, in"
msgstr "%1, 入"

#. %1 is the network connection, e.g. "Ethernet (first)", out signifies
#. that this is outgoing data
#: ../src/monitor-impls.cpp:723
#: ../src/monitor-impls.cpp:751
msgid "%1, out"
msgstr "%1, 出"

#. short for an ethernet card
#: ../src/monitor-impls.cpp:734
msgid "Eth. %1"
msgstr "Eth. %1"

#. short for modem
#: ../src/monitor-impls.cpp:737
msgid "Mod."
msgstr "Mod."

#. short for serial link
#: ../src/monitor-impls.cpp:740
msgid "Ser."
msgstr "Ser."

#. short for wireless
#: ../src/monitor-impls.cpp:743
msgid "W.less."
msgstr "無線"

#. %2 contains the degree sign (the following 'C' stands for Celsius)
#: ../src/monitor-impls.cpp:961
#, c-format
msgid "%1%2C"
msgstr "%1%2C"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: ../src/monitor-impls.cpp:968
msgid "Temperature %1: \"%2\""
msgstr "溫度 %1：\"%2\""

#: ../src/monitor-impls.cpp:971
msgid "Temperature %1"
msgstr "溫度 %1"

#. short for "temperature", %1 is sensor no.
#: ../src/monitor-impls.cpp:977
msgid "Temp. %1"
msgstr "溫度 %1"

#. rpm is rotations per minute
#: ../src/monitor-impls.cpp:1043
msgid "%1 rpm"
msgstr "%1 rpm"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: ../src/monitor-impls.cpp:1050
msgid "Fan %1 speed: \"%2\""
msgstr "風扇 %1 速度：\"%2\""

#: ../src/monitor-impls.cpp:1053
msgid "Fan %1 speed"
msgstr "風扇 %1 速度"

#: ../src/preferences-window.cpp:136
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#~ msgid "*"
#~ msgstr "*"
#~ msgid "15.0%"
#~ msgstr "15.0%"
#~ msgid "Color of the bar"
#~ msgstr "長條的色彩"
#~ msgid "Color of the curve"
#~ msgstr "曲線的色彩"
#~ msgid "Color of the flame"
#~ msgstr "火焰的色彩"
#~ msgid "<b>General</b>"
#~ msgstr "<b>一般</b>"
#~ msgid "Amount of time between measurements (in seconds)"
#~ msgstr "測量間隔時間(以秒為計)"
#~ msgid "Co_lumns:"
#~ msgstr "欄(_L):"
#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"
#~ msgid "Number of columns to show simultanously"
#~ msgstr "同時顯示的欄數"
#~ msgid "Number of measured points to show simultanously"
#~ msgstr "同時顯示的測量點數"
#~ msgid "S_amples:"
#~ msgstr "樣本(_A):"
#~ msgid "Size of the applet in pixels"
#~ msgstr "小程式的尺寸(以像素計)"
#~ msgid "Thickness of the curve (in pixels)"
#~ msgstr "曲線的粗細(以像素計)"
#~ msgid "_Line width:"
#~ msgstr "線條粗細(_L):"
#~ msgid "_Size:"
#~ msgstr "大小(_S):"
#~ msgid "_Update interval:"
#~ msgstr "更新間隔(_U):"

